睇左連登個credit check 廣告

真係down 左同查左評級

發現係E 級
咁代表ok 嗎？
利率會唔會好高？

MoneySQ個到check??

只有ab 係好 其他都係差